PROconfig - 絕地求生優化 CSGO優化 OverWatch優化 R6優化LOL等常見遊戲優化

v4.0 發佈於 2018/07/28, 已經是傻瓜式一鍵優化, 只有繁體中文版

提供: 絕地求生優化, CSGO優化, OverWatch, R6, LOL等常見遊戲優化

在 i7 4790K + 970 下 絕地求生優化 70FPS 升上 90 FPS (畫面不變)

歡迎試用

會唔會Vac先

優化你老母

幫推
由呢個app一出就開始用 用到而家